方舟計劃班兄弟去左邊？

情況開始惡化，之前好似有班兄弟搞緊個買地計劃。想問下依家搞成點？

721

好似畀大公報收左皮

姐係點

on鳩一班

香港既重點係香港人 香港人咁勤力可以用幾十年build 番另一個香港
依家國際層面已經好多人支持我地。美國之前都係咁樣立國

見到咁多兄弟比人拉真係好心痛... 留條後路唔好咩？